[轉貼自大陸]李文亮之死透露的四點信息

李文亮之死透露的四點信息
1.說明此病毒對年輕人威脅也很大。
2.他得到非常好的醫療護理卻依然去世，說明病毒毒性巨大。
3.他12月30日就知道疫情爆發，警惕性很高、採取了防護舉措卻依然在1月8-10日間被傳染，說明傳染性極強;
4.1月10-30日做了多次核酸檢測，一直呈陰性沒確診，說明檢測手段有很大缺陷

可能係俾人毒死